727 明確目標

我好少出post，但好擔心727大家踩地雷，希望大家抽少少時間睇下長文。

有巴打話次次叫人小心踩陷阱，大家照做都無事，嚇鬼咩！但請回憶：

7月1日佔立會後，黑警預告00:00會進場掃你老母，當時成班黑警已經磨拳擦掌，等夠鐘就盡情打鳩義士。點知發生人性光輝事件挾走死士，大家齊齊散水。記得之後黑警谷晒精咁，要圍記者發洩嗎？

7月16日沙田新城市，當大家被包圍後，黑警衝上嚟見人就打，點知樓上大量路人掉野支援，加上大家竟然勇武反擊，黑警當時幾咁措手不及？

兩次無疑都中咗陷阱，但大家最後行咗一步估你唔到嘅棋，先能夠逆轉。

7月27日光復元朗，黑警同政府期待大家去圍d牛屎佬，我認為佢哋甚至樂意見到條村被搗亂。結果有三：

1. 打敗牛屎佬，入村大搗亂，政府進行海量譴責宣傳，其後示威者被大部分和理非民意唾棄，長遠元朗嘅一般市民活喺被報復嘅恐慌之下

2. 示威者被打敗，黑警乘機加入捉人，損失大量勇武兄弟兼被譴責，雖然民意未必逆轉，但市氣已經衰落

3. 兩敗俱傷，黑警即時扮正義執法者，將來合理化打壓示威運動，又容易咗控制班牛屎佬

而家係打策略戰，唔係尋仇嘅時候，打杖唔能夠感情主導，唔係叫你次次都忍，但適時嘅忍耐，先可以迎來最後勝利。我明白兄弟爬山，但見到有危險都要互相提醒。

大家屌之前，希望都慎重考慮下，727係咪應該和平遊行重申五大訴求，之後再圍警署抗議警黑勾結，最後be water一齊散水。咁樣先更突顯示威者嘅和平同決心，政府黑警牛屎佬嘅無恥形象會更鮮明。

至於被襲擊嘅市民，出面開始有post提議控告政府，請積極探討可行性，咁先可以多方面令林奠政府頭痕。

要人睇就唔好打咁大段

弱智就縮返入老門西啦

冷氣司令ive仔

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家